見過點嘅仆街巴士佬？

可以見到你追出馬路都唔停
再望著佢飛左無數個有人要上嘅站
架車開到左搖右擺快過小巴
有啲試過落大雨見到輪椅行到上黎先話塊板壞左好好想打人

利申已經神早舉定手唔好追巴士

夠膽講九成人都試過，所以係100%既仆街嚟